Virtual Youtubers討論區（350）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

手機裡的風波 #386729
Virtual Youtubers討論區（344）

傳教+留名

打韆鞦

推

アザミ
獨特唱腔好有feel

流明

連V註冊傳心師 LM

今晚早d訓等聽日睇holotalk

可可會否被畢業

做咩用傳送既方式行路

我地熱血公民得罪樓主？

アルス係咁爆氣

唔好再理隻熱狗啦

😡😡

一時又話我講熱狗，一時又話我講會計妹，一時又話我開水澄PO，又要表態。。。表乜太？
其實追吓本地V新野可以講乜？
唔通講I 零死咗?
米良唔知去咗邊？
如月有72讚？
十七夜希望過千？
榎川幸播已直？
——————————
最多我講錯一句話冇專講本地V嘅區姐，唔使呀馬😡😡😡

水巴出現了

我覺得單純企劃個o個已經一早安排好哂人
所以先連通知都無
不過如果cover真係驚會俾支支搞事而唔俾會長參加
咁變相助支支繼續有落去搞事動力

屌你老母

刀也

嬲嬲😡😡😡

有嘢做，今晚再吹

面試得一個
仲唔係水建設臭名遠播所致?

成班連v老班底比個新入黎既釣到咬住唔放

期待佢用呢個loli 3d mod再變條鞭鞭打觀眾

正式宣佈V區由我地熱血公民渣旗
利申：屌過法子

陣間7點

成班傳心師

成班都廢既

真
太多辣殺

蕉~~~

利申：以上熱狗、會計妹我都只係講咗一兩句姐，唔好屈我！

好耐冇高級嘅釣手

會唔會係cover因為會長同老師休止緊就直接唔講咁蠢

未比人打死咩你

仲以為12月唔洗傳心

得罪你咩
日日jer我

等睇過幾個月moona同會長撬牆腳

大的终于来了
tskk早就被社内排挤，昨天tskk自己搞收尾就知道在搞對立了，还玩什么meth
最近大型活动都没tskk,这波啊是tskk毕业啊

聽住天開司唱啲咁嘅慢歌有啲想笑

就黎比nga班人cap圖指住我地笑

唔係
講下笑姐

明那 第一 第尾 第一

今年得返幾日都要傳心

完了

人地都係想引下你注意姐

呢個係咪賭撚設定既V

gay

冇野睇咪傳心，反天

唔關支那時，但係佢地企下既v都係全世界知先知

最近2077間野咪咁囉，delay到12月，佢地整game個部門都係全世界知先知

K島都指住呢到笑 情弱精障 連V係食物鏈底層

老師休止乜

35今晚唔好用3d pls

係

聽番尋晚rushia唱歌好正

分分鐘對班仔都無favor
班仔都有獨角獸fans

開始入場25分鐘後開始

Why

屌百鬼老母好正呀

一群精障

獨角獸真係好撚煩

我有課左俾熱血狗仔隊 想問班狗仔隊去撚左邊

笹

龍：又杯，唔叫

又諗起NENE自己一個唱五期生首歌,好橙

又幾好聽

hi 糕sir老母

一完場 笹同アルス一齊悲鳴

Cls

其實呢度好多問題都可以分po搞掂

35無2D架喎

咪喺連V post狗仔緊囉屌

嚟啦

笹木入唔到

隻貓要走 陪佢

是嗎，咁無野了。以為有得揀

上屆冠亞都係係終點前比人打死
Kuza 2>8 Sasa 2>9
兩個又係差少少

眼快睇錯以為個口咬住condom

屌又講分po
我贊成

不過見刀也大哥入決賽都幾感動

個分po叫咩好

分啦 那次不分？

0期全部無得揀

0期生得3D
無Live2D
好似係

希望刀也拎次第一

每個V都開1個

11月19到12月5
好似係要睇住屋企寵物嘅最後一刻

except 星姐

Virtual Youtubers討論分區

座長討論區（1）

到Re Act 雙台柱
花鋏キョウ×獅子神レオナ

水澄討論區（1)

連V天使真愛討論區（1）

真係要分, HOLO自己一個po + 本身呢個Vtuber po 已經夠
再分太多, 覺得會沉post

邊個天使
Ame啊妹？

水澄anti/hater 討論區（1）

多謝比會費

2P？

星街算0期咩？

LM Supernenechi

係0期

想問下會長單嘢係咩事 冇追po

封面已經笑咗

牙根會費
我想點埋有會限幾多鬼佬台仔SC

佢好似0期都唔係喎

決賽有邊幾個

0期除咗空媽都係外援嚟

每次見到佢
都會諗起佢夾lin夾到流膿
早知我真人上門幫佢啦
搞到整傷自己

船長個日觀看數咩事

佢幾多會員

兩邊頭6

好奇想問下rbc係點入hololive?

4皇得一姐日增1萬

健全

一姐就係一姐

紅白終於有嘉賓3D出場

舊片解左pravite掛

好激烈咁

7點開波,留檔到聽日11點

7點開波, 唔留檔播18年場live

會唔會係唱聖誕歌

呢個近排講多左咸濕野

決賽冇得唔激烈啦

好耐既事喇

支持AI

百鬼組又然

我覺得不破太強

不如直接請老師去house玩ark+玩跨年脱毛

出錢請掛同埋Mel好似原本定位都係0期生，但係人見事件關係變咗一期生出道

睇完座長首映先

ポルカ終わるか 終わるかポルカ

會限文最高678 like
有啲人睇完唔like包括我
所以我當會員數大約1000個啦
勁保守咁當有一半係阿根廷球迷
其餘一半係正常USD/JPY
咁樣計嘅話會費都皮幾嘢港幣
實際應該高過我預計幾倍

holo魂招募返嚟

露隻手冇左

啱啱喺YT廣告見到呢首翻唱
原來vtuber真係可以賣廣告

真
係到屌下咪算

開始啦喂, 埋位啦喂

6場

AI d Super sticker 幾特別
Holo 點解唔整

純粹好奇收益入去點下數
冇洗佢版

兩個都想睇

阿火都有建議天使同其他人玩Minecraft
所以去左阿水公司面試
點解唔直接去不知火組

尊媽把聲真係好正

成瀨不破都好勁,個人私心投星川

已經分唔清阿水係Aqua定水澄 天使係猩猩定2p色

chatroom好多都建議去兔田財閥

班女真係唔識打機 男人佔大半

兩公婆一個入兔一個入夸

四期生已成condom

成瀨成日有MISS包尾
不破就好穩定

新一年希望座長可以同犬山合作

典型口裏說不

佢哋好多冇睇個開頭 就當反咗會長

ポルカ歌うか

呢首座長出道果首已經有

唔知會唔會尷尬呢

賽車啊...

我入去會限腐皮 就當反咗2P

孔乙己

終於睇完SAO Alicization UoW
都唔明tama同水點解咁迷套嘢

解釋下點解唔反又負皮 加咗會員又唔睇

當係幫馬戲團請個偽娘做掃地都好吖

呢套好垃圾

你又入左會?

搞埋場live就執笠㗎啦

同一路段全部人係哂度

咁多人入咗會

刀也竟然包尾

中一下就直接變12

星川前一秒明明前幾名，一秒後11

好奇佢呢排上位cap到幾多水
俾$5入會限計數

五期有冇試過外部collab

第一次見到人行到時針個shortcut

頭三 22 22 21

星川12 ,11
係佢後面有成4個飛彈飛過

其實呢度D人入曬會
平時就上水扮反天使
一開台就即刻偷偷地睇

尊媽唔放大D mon,考眼力

ロート製薬都有V
SUNTROY 有V已經好出奇加啦

NGA師

是，俾你發現晒
偽anti

AI醬要人

Mio好似睇錯左
以為kanata係百鬼
Konnakiri佢

有冇打過格game 2P色咪齋改顏色囉

認起kanata出道比人話寄生蟲

宜家個天使就真係寄生蟲啦

社, 比人放係大mon到公開處刑

冇

都是天使 不用分那麼細

3場總分5分

不破仲未拎到第一

同元祖羊

星川刀也有D危
星川本來第三，但無蘑走shortcut直接變第10

Mio同Kanata
互相用business日文傾計

樂敦果個都出道左2年,D片其實都ok

原來mon dislike嗰個係呢位巴打

剣持

由頭LEAD到尾

運驚場

頭先有咩呀白上無人講？

白上係白使
同天使一樣
要反

邊個仆街揀呢個場

星川

今場第一

白色

星川首win

Kari 8半歌枠

不破12

場場輪流第一

贏左總分都係尾二

個場咁伏既

11

叶一開頭特登讓佢行先讓到自己輸埋

天使個裝
全身紫色

得1條路
掉野好易中

唔知算唔算後生但細個少打機
Thanks thanks

會長Twitter YouTube都唔識玩

狗狗講也打真係好撚得意

話佢bloomer無講錯佢

係咪自從上次ringfit幫手拉左sub之後就好似冇再搵過對方連retweet都冇

鳴有機

不破輸1分

成瀬 1 不破 差1分

王者歸來

1分點差

仲有面笑佢老豆
自己都一擔擔

不和

已經6場啦？

復活的王者 成瀬鳴

好聽

boomer?

真係好勁

羸1分

我中學嗰陣都好迷
不過主要係迷SAO篇
UW小說我睇到見到Cardinal頂唔順

應該私下有，表面上成日搵隨時又被人講

天使又扮船長講嘢

之前有巴打話討論港V
嗱，我就不嬲都好支持香港人嘅

不破運動場中曬伏

鳴同王子兩個gay佬

仲要俾座長潤左句

係輸呢場
抽唔到野追

一個人扮aquamarine
船長同あてぃし

首神曲唱得好聽到呀痴孖根

係今次大會第一次見春崎

運驚場打亂哂個分

咩意思，佢唔係本身識加tag咩

對唔字串錯字

支持開ARK打9佢

揀呢個場嗰個真係正仆街

叫屋企隻猩猩咬佢

抵啦下話

而家都有人打格game的
雖然班選手好多已經年過三十

唔係熱狗v唔計

flos

Setting其實幾正
但係啲細節處理得好差
仲要有好多川原礫嘅惡趣味

紅白果邊事故左陣冇聲

本來就一個天一個地
成日搵對雙方無好處

諗起佢笑russia用youtube播bgm

猩猩依家見緊工
唔得閒

雖然對唔住呀fi, 但呢邊真係太高質

熱時搞應該會有趣啲

差一分真係可惜

咁Rushia的確仲差
連CtrlC+CtrlV都唔識

同你一樣

老愛個live幾高汁 編舞屌打木口

當初預live係咁

頭先首共感覚おばけ好好聽

我以謂我問題

之前睇過水姐solo live 預左垃圾

ars揀

鳴講既優勝感言好正常

有時真係懷疑班女係點喺呢行做咁耐 乜都唔識

1月個HoloCup會唔會好似細路玩泥沙咁

自己順位低既話又真係應該搏
搏到臨尾同分仲可以賽多場

賣點黎, 真係搞唔掂都仲有經理人

會

一定會

Kanata都係一開始好多嘢都唔識

原來星川個封面係笹木舊年決勝賽個封面

尋日熊箱都屌打木口啦

who

原來にじさんじ個channel 啲會員係咁黎

nju歌謠祭

露新手黎WO

阿水社長去到Kanata度視察
應該係要拉佢入去阿水建設
等過幾個月pekora撬牆腳

唔知下星期二個live keep唔keep到，由公司分拆出黎可能少咗資源做

熊間個箱既LIVE

mmd定真跳，我分唔到

Kanata

アンジュ肯上去

エモ

希望公主今晚唔好又突發深夜直播

情緖d低音正到

又Emily不過唔係VR版

仲有下一頁

佢係係會限練好耐,可惜

comment: 清楚覇王がおる

聽下聽下佢唱KING又幾好聽
真係好洗腦

LM

第3頁

仲有~

兔王去賭馬

又打麻雀

我之前youtube廣告見佢播click左入去再follow埋

手動作太快會捕捉唔切
動作唔同步

買馬

星街訓醒就開台

Chatroom係度話啊水建設太黑心

人地虹社活動有成三頁list
holo啦

又釣

りぜるる都當一個?唔係電台節目咩

非釣
仲唔通知自己既v

台V

紅白現場表演夾lin頭

佢尋日2.0勁多SC

之前有講過有出張回可能係呢次

天使個火車軌終點實出事

高一格

啱啱講完就中Bug

慘慘鯊

miko

過咗聖誕繼續一個人睇人開party

好搶口

ppt同接接近2萬

mega唱得認真過道化

慘
起點冇事
終點出硬事

小天使肥硬啦

pekora講緊馬娘game工商?

Kanata收台去阿水度面試

點解要收台面

點解要收台

一陣天使個條軌會死幾多人

肥左去兔田或者不知火組都好

Lamy轉推左

之前話同兔飲酒collabo 又取消左

嘩，係腳呀

AQUA個OP

頂尖鐵路工程師

講會長壞話

好撚嘈

水姐個op jm9

加油，我會精神上g持

完全唔明點解會in AKUKIN

都幾打耳呀

en好似得ina同屋企人住，睇黎西方啲文化好強調啲細路自立

名取又有新歌仲要係揾やしきん作曲咁大件事冇人講?

久違嘅深夜minecraft

牙兔都玩gbf

天使最尾點，沖完涼就完左

NEEEEEEEEEE
見字一入去即刻Mute鳩左

wtm真係好cute

整咗個有Bug既死亡鐵路
一陣大家可以睇死幾多人

好彩haachama返咗日本
火雞仲有排都返唔到去

個片頭真係嘈到CLS

開波

希望水姐唔好on9當有趣

船長幅圖

就咁妥協咗

睇你既天使啦

道化： why so serious?

其實係咁岩岩好今日有廣告先去in
之前都仲考慮緊入邊個好，因為夸兔都有幫過佢
Kanata份人被動唔敢直接問人入唔入得
如果佢好似會長咁，off collab個晚阿火一建議佢搵人一齊玩，當日就入左不知火組啦

其實呢d面試係咪象徵式
多收都會取錄？

呢幾日steam個download都有啲太慢
可能假期爆server都唔奇
通常開唔到得三種情況
1. steam主程式冇位更新 (最少250MB)
2. 登入失敗 (會返回登入畫面)
3. steam file出事 (要重裝)

MIO幾時入左AKUKIN其實

船長肯入mc,有d感動

starduster

諗起都笑撚死

wtm

原來呀水咁多人

正常應該都係
不過一陣死人就好好睇
見工見到死面試官

收左aqua都係會solo 起野

其實我好怕大時大節睇人開party
自己一條友，又冇朋友
睇住人哋開心笑，自己好想喊

紅白下組到尊楓皇女

情緒D封面圖好高質

其實...有冇出過糧?

無人黎面試就好笑

破產寸前

除咗架船 所有野都solo 起 糧都唔洗出

巴打同好

RBK

rbc去見工

rbc換咗衫?

真

牙鬼

FREELY TOMORROW

Lava Pool

我地肯請你係比機會你

RBC起乜春

今晚真係要backup

陣間AQUA坐落條死亡高鐵直落岩漿 仲好笑過周星馳

係，阿水建設需要即戦力
只要會起嘢就得

三姉好個空中像佢主力嚟

Aqua死過一次應該Feel到呢個安全問題
另外2個死硬

香港d老闆

個地牢

天使= 整蠱專家

rbc個熔岩又整得幾正

阿水本身已經有既技術嚟

上次月之牢困住35出唔返嚟

valon-1

到明那

天使chatroom頭先就話啊水建設好黑心
仲黑過兔田
（所以Moona先走左）

陰人架
跌落去禁實Space就會死
放開手就會跌落去冇事

NENE:

情緒宜家呢首

種花用核避難所

做乜問條面試官最唔鐘意聽既問題

火雞真係慘 幾次都返唔到去

水建設果然係黑色企業

特登搵間公司嚟幫手做 希望到時候出嚟個效果唔錯

無料

黑色企業

神椿每個人把聲都靚到

藍到黑

LM但係唔G睇乜v好

會唔會俾兔田財閥裝修

即刻工傷

咩事

死左

mio

扮緊TOKIO

行開左幾秒做乜死左

聽咗返唔到轉頭
不過我依然會聽團長

咩事死左

工傷

miss咗 狼媽點解死咗嘅？

阿水建設有冇工傷保險

苦力怕

Mio比路過既Creeper炸死

一定係連登仔派咗隻creeper去搞事

連V擊殺

choco

聲稱話有少少

老師都去面試 今日咁熱鬧

連登仔都是苦力怕

mio笑撚死

會長會唔會去突擊面試

隻貓立繪bug左

會長入咗兔建啦

黎緊應該就係486同兔田開大型召募

兔田財閥強制買收
（Moona整爛咗個enderman塔
維修好之後插左個由兔田建設修理好嘅告示牌）

咁多秘道

會長入左兔田啦

又死

都係咁撚乞人憎

50k

駁唔到

種花用地牢x2

船長

地牢對Aqua黎講係加分
佢好鐘意係地下起野

犬山たまき / 佃煮のりおチャンネル
野良猫、少し見ない間に四角くなったんだね

希望3D快D出

好多BINGO

情緒d聲多到 音域又廣

公司打俾佢?

冇BINGO

賄賂

唔收錢

PIZZA

終於唱得

鬼滅之兔

我係神樁撚呀屌

35咪又係兔

痴線

送pizza唔識路,要帶路關台

我覺得貓真係自由既代表
委員長鍾意佢可能係因為佢做哂自己立場上做唔到既野

野良貓從來唔會令我失望

heart station

lamy都黎

好似冇見會長去面試？
定係兔建唔洗面試？

Lamy

唔係天使先？

D圖高汁到

SH

CEO moona親自邀請，仲洗唔洗面試?

moona社長戰後為報答會長親自邀請佢加入兔田建設

張張都好靚

直接比moona收左
然後第二日就休息兩個禮拜

Moona直接挖番嚟

紅白下一組到mea瑠璃姐

唔換立繪

打錯字

lamy個酒精中毒setting

本來就社長夫人架啦

小天使竟然走去整條高鐵 識玩一定係去整死AQUA

我近排先發覺youtube music有放佢地d cover
可以出街J

好靚呀 唔會淨係得3D加現實背景

地球是Akukin領先

新曲

一個小學生做社長

情緒新歌?

因為佢真係想入啊水建設
唔敢亂黎

肚臍

戶外落雨，d蛋糕

屌你，隻牛改埋名叫牛奶

好高汁

個船長隨時背叛架BOR

終於返到屋企 一開就新歌

宜家又見到Aqua Lv69
佢幾時又去返咁高

推薦下 唱歌幾好聽 雖然唔會成日有歌回 可以入去試聽下

do chu do dodo chu

而家有ENDERMAN塔冇咁難....不過真係唔知咁高黎做乜

D人話解碼

mores code

LAMY幾好笑

lamy

ENDERMAN

玩緊咩？

請左？

香港老細最鐘意Lamy呢種candidate

明明不知火起豪宅咁出名
竟然都請唔到人

HACHI 都上紅白

HACHI

做乜個個都放個肚臍出嚟

係牙火呀!!!

春猿火

nene

nene都黎

NENE

NENE
原來大型聯動黎

九宮格?

有幾多人會面試

nene肯定唔得啦掛

都估到
佢地咁痴身，一定有傾過

好細聲

係咪合唱牙

SUPER NENE
個頭咁綠嘅

nene會唔會係唯一一個唔錄取

好俾面HACHI 個pickup 好長

痴L線今日到底有幾多人見工

Nene面試

ENEN

HACHI播好長

好似仲未有收益 又無fanbox 2021開多啲就應該有

ahoy

為左打贏死對頭兎田重工要不擇手段

冇追台，有冇人可以講下
NENE點解會戴綠帽嘅

紅白都到瑠璃 星乃

好似係團長送

講左咩岩岩冇聽到

點解可以咁細聲

原來未開到睇時數仲以為夠

團長送既禮物黎架喎

團長派帽

紅白有冇replay睇

團長送

可以倒帶

MIO媽啲笑聲真係好好J

龜頭 唔係綠帽

一陣狗衝返屋企backup

mea ruri姐好俾面重錄

Aqua頂帽仲要係特製

基本上所有既綠帽都係團長送 Aqua都收過 話老套

差唔多人人都有咁濟

係烏龜頭飾

隻雀好搶眼

backup師

目前Aqua建設有邊d成員？

拎埋鑽石

唔收綠帽嘅原因，竟然係嫌老土

MIO 船長 RBC CHOCO LAMY NENE

特殊通道

仲有Iofi (被掛名)

今晚d artwork咁靚, 想backup埋

嗰間龜房

Aki

本身aqua仲笑鳩5期生頂綠帽 之後先發現係團長送
仲主動問團長要頂綠帽

aki
係咪個個未入社都會黎見咁滯

g chi

最尾都收咗
團隊特登改個名叫做 唔老土嘅烏龜帽

收咁多人最後咪又係solo

仲拎蛋糕
想食死狼媽?

冇天使

其實預咗

入左會支持佢

箱推企劃

1/4 ser既人都係水既人

鳥の詩情緒好夾依首

鳥の詩

藍絲公司

個面試變咗一個大型連動

把聲靚到

疊馬到

會長要人

水姐: 我會放棄年輕人

我見nene schedule寫合作
但佢自己又唔播 原來係水果度播

都冇幾個後生過佢

會長開台

火雞測定

笑撚死

真係好鍾意船長既大笑同扮嬲聲，自己都想笑埋一份

: HAPPY 4 U

撞天使 拉

AQUA變透明
剩返個龜頭
真係夠晒下流賤格

Nene

呀火整野真係好靚

桐生會的最後7天。

終於到天使，等睇團滅

十卜

戲肉

終於到天使見工

aki咁就見完？

天使都黎埋

洗唔洗咁型 上面跳落黎

好認真

紅白到FBK

紫裝天使

跳落黎比個下馬威AQUA

輝蛇上水未？
叫佢借部獨撚車比我用
我要車爆佢

呀火個種就係建築師
外觀好睇

地獄列車

真係最後7日

紅白都到黃上

kanata套紫裝

美大生今晚自彈自唱

點解要唱得咁好聽

黎啦

黎料

人力車

個twitter係冇依用戶

.. .-.. --- ...- . -.-- --- ..-
ILOVEYOU

冇出Bug

竟然冇事

？！

Emily DONT Wants To Play

MV自己解話

天使比佢問到口窒

會長個場有個中文既user 係唔係台仔黎

天音社長

Amane社長

CLS

AQUA開始比班靚質疑

35要人

面試面試社長畀人踢走

呢個塔勁過鯊個座好多

世界情緒 想要大圖

PPT實入唔到水建設

真係做左天音社長就可以同桐生會合作
行曬黑白兩道

牙鯊個座係自挖墳墓

屌嚇到

咁快黎料

應該係
不過中文名的確好礙眼

有無10秒

35咩事
岩岩去左扔野

下剋上

嗰個中文user name

仲未停live 未做得backup師

1804日

仲入? 騎劫咗啦

Mio同船長好似冇見過Aqua個地下帝國

極速end game
果然係生草嘅女人

會長MC間屋

冇睇清楚 頭4張

因為玩影眼?

好好聽

成個會長mc屋係7days重現

問點解要入啊水建設

入game>撞鬼>完

岩岩咩事

中文都唔緊要 但係個名好on9

好衰呀天使，講左真話

開左幾晚通頂跟教車師傅學野, 好認真

start game > (唔夠10秒) > 死左

NENE成黑企業最下位

個名: 王偉辰有種來打我
JM9

冇支仔入到去？

who cares

ppt 要用鑽石出糧
水話ok 叫nene去掘

天使入左啊水建設

我都等緊佢收台

chronoir

超好笑miko

判上判

帝愛工人

每一期都有一個係Akukin了

努力家

我依家好期待兔田/Moona走嚟挖角

nene去到邊都要做底層

比人懷疑個farm work5work

Mio

MIO跌撚左落去

又係Mio

MIO

中BUG

aqua 幾時帶人去地下王國

屌你兩連嚇

想問會長果邊玩緊咩？咁大個會長嘅？

35

2連擊

船都係

bug

big kusa

一入社就謀殺上司

暫時冇

頭先係AQUA跌落去一定笑撚死

桐生會起的，好忠心

座塔頭先好似唔work?

35又死

其實要點玩
35咁快比怪嚇

jump scare好難頂

有冇10秒

變左觀光 睇觀眾既作品

宜家好似得Miko同Haachama去過
仲要係飛個時路過
冇人知起咗係到
其他人仲以為Aqua乜都冇起
5期都知有個守衛陷阱

紅白最後一組まりなす（仮）同 MonsterZ MATE

可能唔記得轉

vw 撞拉利 今鋪要賠幾多

開場秒收皮

ID組都黎埋

差D認唔到左面果個

Iofi
仲唔係社內印傭

真最低層

好似唔止一首

35隻驚點玩

WIKI有寫玩法...其實係幾難
3隻野有兩隻同時出現都幾難搞

等睇啊水建設幾時又俾人撬牆腳
今次為左對付兔田財閥收左咁多人

好似每隻鬼都有唔同既應對方法

唔同公仔有唔同既對應方法

社內戀愛禁止

仲以為隻game係單機game 原來online

Iofi學咁多語言

35個樣好正

Iofi Play room

好似ark咁可以自己起server

moona嘅老婆

大空建設係咪得suba 1個

Virtual Youtubers討論區（351）

neko?

幾時多左道門

RUSHIA

仲有初號機
(不過作為社員做野一次都未)

桐生會carry會長 好正

.live 加人？

到船長工傷

得罪上司

好多工業意外

見個工都死幾次人

冇錢賠

molamola

會長SERVER有個中文名人唔知大陸定台灣

哇我都嚇親,咁樣jumpscare彈出黎都有既喂

仲有完全唔on既公主掛名入左

就咁睇應該台灣人

7首既組曲

呢隻game都算幾難玩仲要你堆屍慢慢知點玩

尋日舊既人又組個unit

35放過自己啦好嗎

大空建設明明做出咗最凶惡嘅人型兵器同HOLO server入面最大嘅屎

幾時既事

呢D垃圾jumpscare 驚慣左個幾個scene就唔驚

PS 嚇到瀨左屎

冇再開招募大會

skb

會唔會有人拒絕牙水

睇人玩恐怖驚只敢聽聲

Aqua真係冇諗住比個地下帝國人睇

會拒絕就唔去in

仲有！？

有時啲聲先嚇死人，特別係玩個個一齊叫

同時出3隻真係on9設計

35巧打耳

35真係好似BB

MonsterZ MATE現場唱

同時出3隻根本必死....

35放過自己，玩返GTA5 online啦

商業秘密咁易SHOW俾人睇咩

桐生會比班喪屍7days to die

唔會掛 阿火都IN?

阿火